一人一句挑逗男朋友既說話

拍拖三年 都就係識得講個幾句 要學多幾句保持新鮮感

屌你老母

不要說 屌你老母 試著說 我做你後父

幾好笑

隔離阿陳生碌野大過你

呢d叫挑釁

想唔想玩假狗

你可以答：姣婆遇着脂粉客，闊閪硬食陳生鳩

好痕

入左未

幾時先長？ 你d頭髮

你熱氣丫？今晚同你出火

我買左件好性感嘅泳衣啊